拿 警告你班疤狗咪乘機話黑哨啊

一d問題都冇

唉 真係有人講黑哨
疤眼？